VIDAL根本勁過普巴(POGBACK)

40M

呢句真

根本唔同級數

駁唔到
普巴既定位都唔知係乜 四不象

髮型都贏埋

咁就唔認同

定位咪係溫室小花囉

靠摩連奴改造

我老了，sor

作為兩個球員前隊友，我覺得Vidal帶俾球隊嘅影響大啲

最強b2b

爛仔足球之王 普巴應該唔夠佢打

無限體力

nainggollan>vidal>>>pogba